[菲利暴亂] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第九十五話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

早晨

等陣菲利打打下整瓜無限

垃圾

今集菲利d 近鏡大頭, 仲有菲利同悟空打果到好靚

下集真係兩隻菲利

今集啲畫好靚拍得住上集，睇嚟入戲肉所以畫風正常返。

而家既菲利 開始有小小初期比達feel

ed 轉左金菲利
唔知下集有冇新op或者新畫呢

菲利想連破壞神都超越

雖然今集菲利畫得好靚.....
但係我唔想再睇佢 好撚煩呀

金菲開明鏡止水
同悟空同級即係比達又跌到第三名

希望今日出埋漫畫漢化

下集終於開波

點會同悟空同級
悟空連係破壞神個光球出來都出唔到
菲利應該高lvl少少

維斯講
力量應該同級
技巧肯定菲利高D

菲利先偷襲喎 同埋菲利要變左身先頂得順
悟空連超西都趕唔切變 出唔到嚟正常啦
個人覺得超藍加界王拳應該比起金菲利有過之而無不及

利申 9up

你岩 如果常態悟空都出到黎 制作組肯定又比人爆菊花
依家實力 藍界悟空＞金菲利＞藍比達=神悟飯＞17號＞18號 後面果堆都係送頭

柒達點都>>>悟飯啦

開始既設定一定係比達最勁

悟飯同超藍平手wo

今次菲利見到比魯斯完全唔驚

所有經費去哂菲利到,畫到咁撚有型

菲利果種自信，實力同埋深謀遠慮
仲有對住比路斯果種態度

睇到我射左

有冇link, 上面都見唔到update到95

大家唔記得左？
比達又去左精神時間房練工

東映好勤力 今日差唔多bam晒d直播link

白金菲利??

唔知幾時會bam

第九宇宙都on9
大神官點會唔知邊個係第幾宇宙人

悟空未開界王拳

唔會啦
實力差太遠

佢只係話想借宇宙互鬥囉著數
例如幫佢復活

其實件衫點解可以下一個畫面又完整無缺

菲利好撚霸道

我都諗左下點解同菲利單挑1分鐘個陣件衫又好返

不過今集菲利真係好型, 奸到出汗

明明之前復活之F淆到仆街 係地獄過左幾個月就信心大增

話時話個比武台搭左十幾集終於完工！

雖然只係一塊圓餅加碌柱

頂 下集應該都係文戲多 應該一拳都打唔到

維斯唔係識整衫架咩

但係菲利可以縮返細破壞能量 都真係幾勁

過兩集d畫功又變返以前

每集都話大賽逼近 但就每集都拖 仲未撚講打

預告見到也多特星人

無限都同超藍打和啦

漫畫悟空出破壞技能？

拖撚左幾個月 幾時比賽先開始 等撚到頸都長

呢個樣好正，潛力圖

已經崩到痴曬線

漫畫幾好睇 大杜好型

因為佢今集知道左自己頂得順破壞神嘅力量，不過佢滴晒汗先出到嚟，比路斯吹一吹就搞掂

有link未
見到比達爆seed

咁先顯示到差距

有漢化未

我從來唔支持xxxx

比達係黑悟空篇已經超過左悟空, 岩岩又入完精神時間房, 應該係第一
悟空反易周圍搵人加入, 黑悟空篇之後都冇練過功, 係靠界王拳超下頻一陣only

有冇解釋點解

對手係邊個?

合體扎馬

個地方冇破壞神
有人升格咗做界王神咁就會有破壞神
不過話悟空識真係好撚崩
好想睇比達爆seed之後會點打

睇落菲利都唔會比感化
迫佢入隊唔係更危險咩?

話就10條友實際得9條友,真打時成日"手滑"誤打自記友都中伏啦

求其迫撒旦入去唔係更好?條例因為無得殺人,撒旦實力又高到一個點.
上到場基上可比秒殺,即刻可以Foul走一個字宙

咁即係破壞神最勁啦

知到80人就估好多角色會hea設計 雀仔 蝴蝶人

今集真係好睇到痴撚線
第一次有返boss個種感覺畫風又掂

悟空同菲利打果度 比魯斯係咪O左嘴？

直接扔佢出界已經玩完

全部成本用曬落菲利到

真係畫得幾正

變咗金菲利其實係咪高d

[

係咪致敬位

不得了，菲利呢2集d霸氣真係j死

我都睇到
不過應該係估唔到菲利同悟空打成平手

今集算出奇不意
之前阿樂CV仲話配得好多台詞
可能係有一集專登講阿樂, 又拖時間

本來就咁睇今集都覺得只係正常水準
但對比返以前...真係已經叫超水準

菲利識感應氣未？？？？

[size=4]超/size=4]水準

比達上兩集先再入左去精神時間房修練，連埋扎馬斯果次已經第二次，悟空一次都冇入過，唔信柒達會差過悟空同金菲利

你睇下你打咩先

今次將金菲利真正既實力展現

柒達又一次幫左對面

唔洗講 金菲利一定係高LV過藍悟空小小

佢頂到破壞力量嗰下雖然標晒汗
但真係型到出水

勁過超藍 但加埋界王拳就唔知
依加悟飯 無限都同超藍平手啦 金菲打柒超藍其實我覺得都唔會太出奇

到底明哥有幾咁鍾意菲利

其實直接設定成勁過超藍會好睇唔少
啲人話因為悟空係原mode 所以先頂唔到

菲利出返黎吸引到人係因為起碼都係一個威脅
同時可以嚇一嚇其他宇宙 多啲野玩

對面宇宙d樣全撚部都二打六樣黎 連op個隻黑超龜頭感覺都比菲利廢十鳩幾倍
菲利個種霸氣真係好撚勁

睇下點解釋先啦

即係點？

可唔可以用今集作畫水準按漫畫劇情remake 成個龍珠超

邊都出波都會咁架啦
大杜砍扎馬合理左
但悟空識得破壞真係唔知佢可以點兜

黑超龜頭唔係同悟空打得難分難解咩

不如等套漫畫完整套龍珠超之FA
畫返漫畫劇情啦

今集無論作畫，故事發展方向都係暫時最好的一集。

應該重有得變白金/鑽石

我覺得龍珠最型既角色係菲利

就快開賽，仍然在FF有人邀請既阿樂連FF畫面都唔畀佢

佢話係破壞神度借翻黎

其實除左悟空有得破壞外 漫畫都幫動畫兜得呢合理
起碼好過比古洛同札馬斯平手同埋大杜元氣劍

菲利已經唔驚破壞神

悟空都唔驚啦 佢點解要驚

反正大波連都借體重生
不如將古拉d野都寫埋落菲利度

寫落 另一個宇宙菲利都ok

古拉冇記錯唔係佢呀哥咩

個意思有D唔似...

等中字，似係one time thing

布歐呀屌你

頂你個肺，漫畫版好睇好多

今集隻狗都有破壞能量球啦

睇錯Mother Fucker

係mother fucker 喎 冇錯

佢呢下力量大過悟空
但係都係柒咗

乜唔係咩？

未來杜拉

係咪網上英化先咁俗？
單行本會唔會將混蛋譯做 mother fucker?

應該唔會掛
就好似中文都唔會寫 你個仆街！！！

英文人睇可能無咁俗？
佢地 fuck都無我地屌咁粗俗

力量應該一樣，只係全力一擊
漫畫力量分配正常好多

全超藍= 中二病> 超紅轉藍達> 超玫 > 超藍悟= 超藍達 > 超二Black > Black > 超二杜 > 扎馬斯 > 小舞

有中文啦

漏左

Blue 比古洛 >> 全超藍= 中二病> 超紅轉藍達> 超玫 > 超藍悟= 超藍達 > 超二Black > Black > 超二杜 > 扎馬斯 > 小舞

我都係覺得"破壞"係破壞神被賦予既能力好d.

仲有係勁就可以出"破壞"既話，感覺破壞神變到有d無謂，招技變左龜波咁， 一係佢補返比魯斯好似今集動畫咁比左一個能量球悟空

漫畫可能下期已經call全仔，打都廢事

想知未來宇宙全王過左檔
大神官無左全王會點？

漫晝打鬥劇情完全唔撚同

未來大神官做final boss

我都覺，破壞神應該係係咁多個宇宙入面挑選最勁的人出來，再賦予"破壞"等等的能力來BUFF高個實力，然後安放係唔同的宇宙。

睇完龍珠再睇巨人 人地淨係bgm已經完勝

漫畫比古洛都係同札馬平手

漫畫札肉絲變咗做布歐

痴線..... 點打....

但又唔想漫畫又call全王出黎

同布歐篇一樣玩分裂
用多次比古洛粉碎哂合體札馬斯細胞得唔得？

魔童呢

龍珠超 漫畫25

咁得閑，好心就搞好D D作畫LA。

入破壞神個光球的時候，
悟空仲係BASIC FORM，菲利入咗GOLDEN FORM，
我覺得冇得比。

應該係第六宇宙的參加者？

漫畫係咪冇出過樣？

咪係

東映：我外判關我鳥山明事

波都未出到就分咗體
下集除時去咗神界叫全王出黎又拖一集

比古略勝少許
唔見得好大優勢

咪講過有宇宙破壞神唔夠人類打
相信呢個setting唔會改掛

漫畫係完全屌打喎

黑悟果陣 動畫係咪得超藍比古洛果集畫得靚d

吓，完全係屈對面機WOR，唔分體對面渣都冇。

扎馬斯爆衫型同霸氣好多，有返大Boss feel。

漫畫真係真正龍珠，動畫戇鳩到冇人有。

咁先係比古洛
動畫破壞哂比古洛形象

完全講唔通
扎馬斯都識啦咁講既話

屌你老母, 動畫組同漫畫組係咪冇溝通架, 完全睇緊一套垃圾一套正常

你講得一d都無錯
佢地應該直情連鳥山明都無溝通

無埋爛面佬

點解到左今時今日仲有人問呢啲野？
之前有巴打咪講左鳥山明係寫個大綱比動漫兩邊等佢地自己作落去嘛
聽講漫畫個作者都有搵明哥討論過點發展個故事
至於動畫組....

漫畫版有時鳥山明興起會自己畫一兩版

印象中以前動畫同漫畫相差無幾
點解而家故事會差咁遠

一望到呢段分鏡就諗起係抄杜利安爆seed然後俾比達秒殺嗰段，所以完全唔覺得有boss feel

因為以前有漫畫先掛

又另外
好耐冇睇過打到爛衫爛甲
動畫件衫仲硬過個人

所以請佢地之後拿拿林好似鋼鍊咁出返套FA
雖然無乜可能

第25話真係一流
可以話係豐太郎個人代表作
勁多新動作唔係參考以前舊龍珠畫出嚟
節奏又緊湊
除咗無啦啦悟空識比魯斯招破壞要等解話之外
比達同杜拉格斯輪流發嬲呢啲先係龍珠應該有嘅劇情

btw 札馬斯越打越小強

美中不足係半話都捱唔住就分體

擺明冇
重記唔記得動畫組自己吹，話黑悟應承未來扎馬斯話比佢親手殺悟空
擺明動畫組估錯野作錯野

漫畫個作者係龍珠大fans 一定有heart好多啦

我想問當初畫GT果班人同 依加超果班人
係咪已經唔係同一班了？

東映呢間死人濕鳩大公司出啲作品越黎越慳皮都唔知想點

冇錯
得罪講句 通常fans記設定仲好過身為作者既明哥

咁大間公司係度鳩做龍珠呢種全球高人氣既經典作品
光之美少女就整得咁撚認真

最新果集漫畫 睇到出撚哂鳩水

D肌肉出哂來 打撚到爆哂血
不過動畫今集都唔錯 希望keep到啦

所有90年代既野為咗賣玩具不斷咁出
星矢 龍珠 美少女

今集幾高汁
唔拖，畫功番晒黎
但力量設定又係錯晒

菲利喺地獄淨係冥想都升到lv

光美都成日崩架

今集都錯？

正常 一直都話金菲係好勁
但係持久唔到啫
練下忍耐力 發揮到全部力量有咩問題
魔童都咁練過啦

最撚憎呢樣野，個撚個都話無見一排求其講句都有keep住練，所以就勁到可以同超藍過幾招
真係痴撚線人地比達，悟空咁撚有天份，再經歷過咁多野，打過咁多大佬，又受神(維斯)既特訓，加上戰鬥民族撒亞人既特性先去到今時今日
你老味其他人行行企企生活自動升lv，無閒都頂到陣超藍，龜仙人又要認真出龜波先搞掂，18號做家庭主婦踢走埋超藍個波，17號守島打下雜魚又同超藍55開
今次菲利落左地獄困住咁耐，期間悟空不停訓練，又打兩次希特，開超藍界王拳，又打扎馬斯，理應進步唔少，點知仆你個街菲利一上番來表現力勁過埋悟空

想問下一味冥想完全無郁過點練到耐力姐係一個人跑短跑爆發力好勁但跑唔到馬拉松
跟住佢乜都唔做係到打坐一排就會跑到馬拉松？你覺得既正常係咪咁

之前係話金菲利係身體捱唔到個狀態好耐
轉個頭靠冥想克服左
之餘仲要追到一直生勾勾練功嘅悟空
邊忽正常呀大佬

結論係根本係悟空太廢，無自動升lv系統

正常落左地獄連肉身都無
點升level 呀

悟空就例外姐
依加係菲利wo

正常

根本莊子比錢佢地課金

菲利同斯路個啲全部都有肉身

講天份 菲利出世第一型態無練過已經53萬
悟空得2 比達12000
套野都講左悟空唔係天才
做咩啫你
其他角色同超藍打到就係動畫組on9啫

肉身問題就係最大問題
比起肉身問題冥想變強已經係易兜啦

屌你都哂鳩氣
唔洗找

OKOK,就當悟空唔係天才
所以復活的F時超藍整體已經>金菲然後再過左咁耐,經歷咁多野,打過咁多場大交,菲利就係一直地獄無郁過,出番來無啦啦同超藍平手就=好合理?

漫畫悟空見過比魯斯破壞過一次，應該學識左能量既高級應用方法
鳩估

sor,睇返原來漫畫悟空無睇到比魯斯用破壞

可以話練功嗰陣見過

咁講嘅話, 本來復活的F, 菲莉練左幾個月就由超1以下程度變成超藍以上就已經唔合理啦

鳥山明咪講咗囉
因為菲利係未修練過，一出世就識變身兼有一億戰鬥力嘅天才呀
所以佢修練下咪輕鬆超越班撒亞人囉

其實真係好唔合理架,超既唔合理已經多到麻木左唔想再埋既程度

其實出龜仙人打平行宇宙已經夠晒怪
我已經睇到(你話點就點啦)既係我境界

咁似拐MULTIUNIVERSE

超藍當時都係平金菲打平手
如果唔係持久力問題，超藍未必贏

悟空岀破壞衰撚過大杜藍氣

咪就係 係都要幫主角打飛機
12000戰鬥力倍升上去快啲定1億戰鬥力倍升上去快啲

乜撚野平衡宇宙

點撚會

笑撚死
另一個宇宙叫平行宇宙

多個宇宙同時存在唔叫平行宇宙咁應該叫咩野?

Why don't you google it?

2003年《科學美國人》雜誌中，有一篇由美國宇宙學家馬克斯·鐵馬克（英語：Max Tegmark）寫的平行宇宙專文，文中他將平行宇宙分成四類[2][3]：

第一類：這類的宇宙和我們宇宙的物理常數相同，但是粒子的排列法不同，同時這類的宇宙也可視為存在於已知的宇宙（可觀測宇宙）之外的地方；

第二類：這類的宇宙的物理定律大致和我們宇宙相同，但是基本物理常數不同

第三類（艾弗雷特的多世界詮釋）：根據量子理論，一件事件發生之後可以產生不同的後果，而所有可能的後果都會形成一個宇宙，而此類宇宙可歸屬於第一類或第二類的平行宇宙，因為這類宇宙所遵守的基本物理定律依然和我們所認知的宇宙相同（上述「一顆球落入時光隧道，回到了過去撞上了自己因而使得自己無法進入時光隧道」詭論的平行宇宙解決辦法屬於此種）；

第四類：這類的宇宙最基礎的物理定律不同於我們宇宙，而基本上到第四類為止，就可以解釋所有可能存在（也就是可想像得到的）的宇宙，一般而言這些宇宙的物理定律可以用M理論構造出來。

龍珠世界觀應該近似第3類

多重宇宙論（multiverse 或 meta-universe），或者叫多元宇宙論，指的是一種在物理學裡尚未證實的假說。根據這種假說，在我們的宇宙之外，很可能還存在著其他的宇宙，而這些宇宙是宇宙的可能狀態的一種反應，這些宇宙可能其基本物理常數和我們所認知的宇宙相同，也可能不同。多重宇宙這個名詞是由美國哲學家與心理學家威廉·詹姆士在1895年所提出的。[1]。

多個宇宙同時存在,同時間上一齊並行

所以先叫平行宇宙

咩野叫平衡宇宙我反而唔識

呢度d人真係多on9,物理又唔識,日文又唔識

你最威

平行宇宙,多元宇宙,時空旅行呢類野玩到爛晒架啦。

重有on9唔識架bor

條友唔係以為真係叫平衡宇宙,兩個宇宙一定要似樣丫化?

恃才傲物 不可一世

真係好笑,一個唔識都算,後面重有成班人炒車。

而且唔知邊個開波想笑人先呢

如果如咩果姐
咁而家現實復活的F就係已經畫晒出來
金菲爆發力≥超藍，但持久力＜＜＜超藍，咁佢爆發力時限內又打唔死超藍，但超藍可以捱到佢體力開始衰退，慢慢撚佢
個刻既金菲整體計係咪輸俾超藍先？

俾d point來先得架，唔敢正面回我，係到拾人慧牙和應"咪就係咪就係"
我無話佢戰鬥力升得快有問題，好似上邊巴打話佢幾個月超1程度練到超藍好唔合理

我覺得係要講到佢天才，吹到實力up得幾快，都無可奈何，我都接受，起碼有練

但今次困左係地獄乜都無做過就自動up lv實力追住係人世又經歷左咁多既悟空來咬？
你自己覺得合唔合理丫？

喂阿哥，純粹持久力呢樣野我覺得響地獄度升lv 無乜問題
就係因為響個咁惡劣的環境，才可以訓練到控制力量的持久力ar ma

而家亦都無吹到金菲同破壞神同lv
我覺得持久力勁左令到而家金菲同超藍打平好合理

金菲唔會同貓貓同lv
貓貓吹一下就吹走個波

一個係出面 一個係入面 點同

睇錯以為動畫

悟空識用破壞會唔會係維斯認定左佢係下一任破壞神

又提提大家結局會接番去原版既十年後結局

唔會破壞既破壞神
但無可能啦
做左破壞神點接 Z結局

唔係已經接唔到咩
漫畫結局莊子話悟空最後一次同佢地見面係5年前生日會
但超入面成日見

超結局可能就係 破壞神發左個夢
或者 根本 超個故事會變成黑歷史
打完力之大會 大家乜7都唔記得

你覺得無問題,我覺得好有問題 觀點唔同,講番我上邊講

「想問下一味冥想完全無郁過點練到耐力,姐係一個人跑短跑爆發力好勁但跑唔到馬拉松
跟住佢乜都唔做係到打坐一排就會跑到馬拉松？」

屌 洗乜嘈
超既設定不嬲亂鳩咁黎
嘈黎都無用
黑悟常態夠打超2悟空都係 bug la

平衡宇宙
Balance universe？

唔奇
唔係點解釋未有超4前gt悟空最強形態係超3

我都好想知比魯斯夢入面到底同邊個打

望到D仲講 GT嘅傻鳩真係應都費事
又唔見遊戲王嗰邊會有人講次元的黑暗面點接GX...

Gt幾時出
超幾時出呀

請講晒所有人既名

如果你咁單向覺得淨係得打鬥先可以進步咁我無野好講

你講嗰個人係普通地球人
宜家講緊係出世就1億戰鬥力嘅菲利
完啦好嗎

立巴隔嚟個個唔識，係咪比達細佬？

立巴 ，悟空，比達，布洛尼，巴達克，拿迪斯

唔係實際打鬥起碼要有訓練呀下嗎? 各種動/靜態訓練
而且唔係話佢性格火爆,魯莽,橫沖直撞,容易大意咁由唔郁+冥想去改善呢樣野,令自己變冷靜,變有頭腦
而係實實在在身體狀態/體能上既持久力,耐力不足喎

如果你覺得一味冥想都可以進步到體能上既持久力,仲覺得好合理咁我都無野好講

冥想黎進步魔童都成日做
而且佢講過佢嘅冥想係不停針對同悟空打
化憤怒為力量相信所有撒亞人同rose都做過
再唔係自己google下
想像訓練有根據可以令人進步

自己講完起碼要有靜態訓練
轉過頭又話冥想無撚用
龍門任你搬

事實你自己就係例子入面跑唔到馬拉松嘅普通人

人地天生1億戰鬥力 套用返落龍珠到係你幾千萬倍

你咪淨係識打交黎進步 永遠唔識多角度去發展搵方法進步

其實我到依家都仲係覺得黑悟空篇其實可以有好大嘅發揮空間。

根本黑悟空篇係曬咗好多野，根本係同一個宇宙都可以發生黑悟空篇，唔洗作去第二個宇宙嘅界王神搞單咁嘅野，係同一個宇宙話有新嘅界王神誕生咪得。

同埋黑悟空身世真係好撚兒戲，點解唔作扎馬斯得知未來悟空係死咗，於是係未來搵到悟空條屍帶咗返過去搵龍珠將自己身體調轉，再將扎馬斯原本身體放咗落未來悟空個墳墓到，跟住大杜想得知點解悟空叔叔會係未來出現，明明死咗於是走去睇悟空個墳墓唔見咗條屍或者見到個墳條屍變咗做扎馬斯。

基本上有好多野可以作落去

睇動畫組起個擂台都用左四個月就知咩事

冥想進步無話有問題,重點問題係進步D乜,好似我岩岩咁講
你冥想進步到個頭腦,冷靜,對戰策略,悟出咩新招式,新打法,無問題
但冥想進步到實際身體持久力,耐力我就覺得太牽強囉

紅字有咩問題?撒亞人特性,你講來代表咩?
想講撒亞人可以憤怒提升力量,所以菲利冥想提升體力都好合理?

靜態訓練=/=冥想
其實你都可以GOOGLE下有關身體既靜態訓練

悟空老豆應該冇咁黑 條黑柴好似係叫達歷斯

我只不過係用常理去認為冥想進步體能(持久力,耐力)好唔合理姐
其實講咁耐,不如你直接答我,一個人(我理得佢幾天才,C朗定米高佐敦定霍金定愛因斯坦)
可以點樣乜都唔做/做唔到既情況下一味冥想然後進步體能(持久力,耐力)???

當然其實最簡單你可以答我,動畫/漫畫既野,邊可以用常理/邏輯去諗去計算
咁樣已經玩晒,唔洗討論 但如果你係都要想討論or說服我
唔該你解答我上邊個問題

你拎地球人水平嘅冥想同出世就1億戰鬥力水平嘅冥想黎比較
菲利又唔係地球人 你一直講嘅所有論據咪淨係套用落地球人身上
菲利係外星人 唔係同得1-2戰鬥力嘅地球人一樣
你將一種低戰鬥力生物嘅觀念套用落另一種生物而且戰鬥力完全唔同層次
死雞撐飯蓋

菲利打個乞痴都會升lv
但係佢係天生一億戰鬥力
我地地球人唔會明

菲利打個乞痴都會升lv
因為係佢係天生一億戰鬥力
我地地球人唔會明

啱 兩種完全唔同嘅生物 理解唔到係正常

哇你咁講....好我錯我錯
地球人水平冥想同出世就1億戰鬥力水平嘅冥想好唔同

咁遲下菲利唔小心冥想多陣屌打埋比魯斯都唔可以出聲,唔可以覺得唔合理
因為佢係外星人,因為人地唔係低等地球人,我地所有既論據,所有既認知都對菲利唔適用
人地既冥想水平你識條春,OKOKUWIN

你早D咁答咪無事囉 等我認真左咁耐去同你討論

菲利以後有咩on9設定都係正常
因為佢天生一億戰鬥力
地球人唔會明

講事實又要唔服氣
拎自己嘅認知套用落另一種未知嘅生物

地球人冥想同娜美克星人同撒亞人都完全唔同成效

岩呀,呢位巴打就識野,我都長知識了
拿,遲下菲利食飽飯去柯個屎,出到來變左白金菲利,秒殺大神官都唔好有任何質疑同覺得唔合理呀
因為人地外星人來,又天生就成億戰鬥力,人地既認知唔同我地既認知架
千其唔好將地球人柯屎套用落菲利到呀,我地所有論理論據都唔同架
地球人呢D戰鬥力1-2水平既柯屎點能較同高級戰鬥力物種既柯屎比呢

得架喇,仲講乜姐
由你咁樣應完個位巴打之後你贏左架喇

做咩要分輸贏
自己抱住種咁嘅心態去諗又套用落人地到

魔童應該同17號差不多
話晒都同神悟飯打到一陣

感覺上漫畫係不斷修正動畫的bug

宜家就拎埋龍珠世界觀同原作設定俾你睇

超兴奋指南故事篇的解读是冥想这种修行来自当年神的指导，就是让悟空盘腿闭眼双手合十那段，做想象战斗训练有助于精神力、勇气的提升，去那美克的路上小林和悟饭也做过这种训练。
菲利講左係靠冥想修練精神統一
唔該唔好再死撐啦 錯左咪認

邊有唔服氣
直頭甘拜下風

親生女同人地的野點同

啱啊正皮左
最緊要明白

無,你又要話我死雞撐飯蓋丫嗎,咁我而家咪向你認低威,認錯囉
你先係岩個個,你贏左呢場討論,你真有道理,我亂9咁UP,我輸左啦,OK?

連人地巴打講笑「菲利打個乞痴都會升lv
但係佢係天生一億戰鬥力
我地地球人唔會明」 你都可以認真咁話岩,正常

我點夠你講呀 放過我啦大佬

上面俾埋原作設定你 唔洗你重睇

錯，依個唔係悟空老豆
係達列斯，同悟空一樣係下級戰士
係劇場版地球超級大決戰出現

乜菲利最終形態唔係100萬咋咩
做咩吹到一出世就1億戰鬥力

Check返wiki 自膠

Yes, 精神樹個劇場版奸角

比達細佬無人識

波瑪同德古沙無違和

巴達克左邊有疤痕

果時悟空老豆唔係譯巴拉庫咩
點解叫巴達古

我睇港版漫畫都係叫巴拉庫
不過龍珠真係太多版本譯名

文傳後尾改咗譯名

蛋牛麵出名戇鳩架啦

好想佢出合體扎馬斯

巴打買左?品質如何,有諗過買,但最後收左手

未返到去拆

唔好買，搵笨的
黑悟空面上d紋處理太差
搞到似老太婆
比古洛髮型做得唔太似，前面條陰似比人㩒扁左
髮型係咁多比古洛產品最差既，我寧願佢個頭用返Z果個改顏色算
同埋最重要一點
明明個頭拆得出黎，居然唔送埋普通狀態個頭畀你替換而係焗你買多隻，黑悟空之前出過一隻普通狀態淨係個頭唔同